女人加渣打atm簡直係絕配...

排係後面立即變成一個kill time嘅活動

2個女人 + 入錢機 = 成佛

渣打垃圾機
Hsbc快好多
大陸蝗蟲用渣打機銀聯拎錢先想死
我等撚左十五分鐘都未拎晒

中銀ATM都未出聲

渣打atm最撚垃圾

中銀好快喎

中銀叫正常啦

巴打個部係邊
未用過快嘅

今日㩒錢 見到個男人排係個女人後面 我笑咗下排去第二條有三個男人嘅隊 到我㩒完錢隔離條男人都未開始有得㩒

前幾日見到個c9用渣打支票機

入左半日都入唔到,最尾仲整壞埋部機

後面條友屌撚哂鬼

上次去恒生
前面有個女人用左三四張咭
每張都係過數，仲要每次都打錯 number

on9 中銀不知幾快，就算其他行銀聯機都叫合格

嘩渣打我屌你咩慢撚過西
尤其隔離有中銀，明明一開始條龍長過你，但人地條龍㮏晒都未撚到你，真係火撚滾架嘛

排隊要有策略，多女人排就跟第二條隊，見到拎住部電話whatsapp碌碌下又唔打字嗰啲撚樣九成過數，避得就避

應該係新個堆 舊既表示每個步驟load10秒 由入卡開始

中銀入公機先攞命

交易處理中 請等等

請閣下提取現金

試過東亞入錢機未？
上次入二十張岩岩係匯豐㩒出黎既一百蚊紙，竟然一張都認唔到，唯一好處係佢無乜人等

試過老銅地鐵站禁機，我前面有5條友排，有個女人用緊其中一部機
到我禁完走果陣條友仲係到禁緊

排隊醒目都係排男人後面

一部部，依家有隻食錢咁快！

你用過渣打就知咩叫慢

中銀係快
但你要用好長時間去搵部atm呢

Online banking過數啦

呢個post 好好笑

渣打最垃圾 一定搵其他JETCO機

稍後啊 把閪聲聽到就扯火

BEA機最快

渣打馬拉松咪係女人帶起

渣打堆垃圾仲慢

成個post都好有畫面

渣打機有人排嘅, 不論男女都係要即刻調頭搵第二間

希望其銀行可以跟HSBC 出多D純攞錢既機。真係快好多。

Transaction in progress, please wait!

再見!

有聲

上次去渣打
個賓賓仲要分5次入錢落戶口（手打）
真係排到燥

渣打atm世世界第一

而家用中銀卡都揀工銀亞洲啲機，一來師奶唔係個個知中銀卡可以用佢啲機，二來佢啲機勁快，全部NCR

成日好驚會畀佢食咗隻手

女人弱智架，放完錢落去又唔撳確定掣，喺度等到天荒地老，要人提。

強烈建議禁ATM要考牌

試過舊式東亞機未
入錢要用信封㗎

見過有個女人
用渣打ATM入錢 逐張入
同佢講可以一次過入
佢唔理我，繼續逐張入

渣打真係好慢 等十世

幾時可以分性別+年齡排

過數先恐怖

中銀最正係有個計時器
每個步驟倒數

我成日懷疑佢地用atm 打緊機

人地日本地鐵有女性車卡
其實我地應該整D女性專用atm

我都見過仲要條隊排到去隔離舖
即刻調頭走

你去太古城分行先恐怖
全間分行得一部數鈔機，櫃枱同atm 都長期打蛇餅

比起渣打算好快添啦

渣打發言人回應指，已訂出自動櫃員機的更新計劃，並會陸續更換全港約200部的渣打自動櫃員機，預料明年第三季完成。
等到佛誕

渣打係atm界出曬名慢
中銀係渣打面前係粒塵咋
屌你明明中銀算快

唔知點解，今晚好夜去禁錢又正常速度

星展機都係 之前去入錢等5 ,6 分鐘 明明到自己一分鐘唔洗

渣打機真係

你自己睇 有埋新聞 渣打係atm之冠
ATM提款 渣打117秒最慢

對唔住 淨係用過中銀恆生匯豐東亞同工商
我自隊一堆膠

男性專用atm好啲wo

倒數計時係地獄
佢地係可以搞到過時要重新再黎一次
然後你就重新再等過啦

尋日去渣打atm插張中銀卡
屌你老母佢唔撚食張卡

渣打用過一次之後就冇用過

渣打啲機真係世界級
用慣恒生匯豐真係以為部機係80年代

試過有次等左二十分鐘都有
唔講以為部機有得打FIFA
一睇原來個啊嬸有幾條數要過
逐個信封拆出黎睇 對資料
再妹下妹下咁噤

真係要set計時然後夠鐘退卡十分鐘以內不能再用

已經唔關女人事
渣打啲機係仲慢過女人㩒機

屌
我試過排前面個女人逐張逐張入落去 on99 衰在我焗住排果部機 附近又無

個男人前面係個女人點算

排啲後生少少嘅女人後面會好啲，我都唔明啲機個系統明明次次都一樣點解可以整咁耐。當你頭幾次唔熟慢，ok我忍，但入錢拎錢過數呢啲整多幾次都知佢下一步係點架喇。禁粒制好似諗好多野先禁，唔知以為係發射核彈。
最離譜試過想去禁錢，見到啲機俾啲阿姐用緊，三部機，每條隊都2/3個阿姐，我即係去買個外賣，然後再返黎，先見到岩先隊尾個阿姐用緊。
究竟佢地係唔係用黎打機

銀聯細銀行D舊款機先最快, 仲快過HSBC系
例如永隆個D
不過我無論住定返工都係渣打最近

邊個負皮

完全理解唔到女人點解可以咁慢
莫講話atm，
試過淨係諗住存錢機入下數姐，
見條隊排左4個人都有d唔妥，
不過心諗存錢4可以個好快姐
唔知個女人做乜野，搞左好耐都未搞掂
搞搞下，部機搞到暫停使用
佢後面個男人起勢咁屌佢

中銀過數明明會show英文名字頭
d死女人硬係要遂隻數字慢慢對

個嘟嘟聲好撚煩

今日見到個女人atm提款
個mon顯示唔夠錢 提唔到佢想提個金額
佢望住個mon 望左勁耐唔郁 唔知仲以為佢用念力令自己account夠錢
佢過左陣先醒覺 係到篤個mon「請按取消鍵」 個「取消」字.. 但部機唔係touch mon
佢禁左幾次
後面個女人終於忍唔住出聲提佢要㩒下面
笑撚到我 好彩唔係排佢後面

屌 有聲 煩撚到閪咁

阿姐：後生仔茅擺低一蚊跟機 禾打多鋪先

你去交易廣場間渣兜體驗吓所謂新機，一樣咁嘅速度

利申：恒生+渣兜長期客戶，真係天堂與地獄

用過，嗰次第一次用，啲錢攝完落個信封之際佢部機已經話交易取消
第二次先成功，隔日先入到落個戶口

整返個女性專用ATM最實際

係都整男性專用啦
女性專用就女人先用得 但係女人又可以排其他隊

幾多歲，咩look